和你寫應該寄去邊？

見岺敖耀個和你寫deadline 係10號，想問如果之後都想寄比手足，地址應該寫咩呀

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務